周星馳罕見發聲悼念香港已故好友

周星馳罕見發聲悼念香港已故富豪鄭裕彤

吳孟達就享受不到呢種待遇，

呢位中國政協最愛巴結超級富豪